[twice]4代女團入面twice算唔算最有綜藝感嗰隊...18+

睇佢地上一週偶像 rm都好好笑

==

j2做緊rm今集有twice

咩都18+

多賢好正阿好想舐她的西....

我18+

得多仔比較有綜藝感
子瑜成碌木咁

twice真係天團 唱歌跳舞綜藝乜都得

唔要wendy???

子瑜次次真係傻下傻下咁架啦
佢係一個天然呆萌的女生

頭先果個唔係我黎 比人hack左

咪癲啦

定仔好壞

wendy而家喺我隔離喊緊
你死啦今次

[url]

次次上親我都笑到肚子痛

娜璉同多賢好可愛❤

死twice黑躝啦傻屌

try not to cringe challenge

Gugugaga

讚都唔得?我公正師

我同娜璉黑世不二立!!!!!

多賢屌打娜璉啦
娜璉雞來

躝啦垃圾狗

好波 ! ! !

出曬名

出曬名無吖嘛

痴線比佢2個咁整一整 我應該會即刻射精暈低

兩隻娜璉狗飯

本身想打你 但見你識欣賞多賢決定放過你一次

佢地都冇咁仲有邊隊有

打死你

但我唔會放過娜璉飯

好撚樣衰

呢張尷尬得黎幾柒

好正阿...好可愛想被她打❤

多賢打死娜璉

咁Q咁青春都樣衰？

敬酒唔飲飲罰酒?

夠薑還拖?

打錯
想講尷尬/柒得黎幾可愛

抵啦

唔撚係呀 係咁多代女團最無綜藝感既一隊

打撚到娜璉道歉+哭

momoland

唱又唔撚得舞又唔撚得
又無個人才藝
上到綜藝尷尬到死

娜璉b好qq
戀愛了

娜璉成日搞搞陣我做愛教訓佢

多賢159同wendy一樣高=射精...

唱歌好聽跳舞勁人都搞笑

一樣矮

上次子魚雷我鐘國哥

我得155==

弱智既人真係好
咁易滿足 咁易笑

子瑜=雷包傻b

我雖然有輕度弱智但我能力同正常人差唔多...

即係唔正常LO

唱有三歲
舞有毛毛
個人才藝有子魚反轉條脷
綜藝有多腎

見到 佢以為自己好靚，上綜藝成日一副賴高貴不屑樣唔出聲， 好尷尬
Sana 靚過佢多多聲 都唔會擺架子又肯搞笑

娜璉條脷好似仲勁

btw我條脷都幾勁

好

子瑜唔算靚 多賢仲靚

嘩 真係好有才藝 黎轉條脷

想知同娜璉多賢做愛係點....

仲有隻手都識轉 幾skr

話說ching知唔知 rose生日係咪又係有咩活動可以比人換野

咸得幾醜怪

做咩都醜

好有心的站長